［幫推］等咗咁耐 東大嶼終於出第二集喇！

like &share

P for Push

好睇

片長7:21

(代po，重po再求支持) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！

Comment
Like
Subscribe

一個月一集

推埋 巴絲好有心

等咗好耐聽住合唱團先

無咗太子站

push

推上熱門

推

以前可能會笑吓

次次見到防暴狗都想笑

d 歌幾好聽wo

推

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

真

高汁

好正

CLS

Push

先留名
一陣睇

正野

人民大學

終於都出

Deon 嗰到真係用返佢間中島壽司首歌

今晚睇
lm

無jer罩呀

差唔多啦 做呢d要用咁多時間

有排等

師兄好眼利

超好睇

睇咗，啲合唱好正

好高汁

建議片主改下clickbait title同thumbnail會多d人睇

DB仔。

三隻狗偷偷負皮

好有心，加油

好撚正

csi口罩

正啊

高質片點解無人推

記得CLS

正呀喂

CLS, 勁高質
內容, 畫, 音樂都睇得出落咗好多心機
e.g. 党鐵站無咗太子, hku 變咗人民大學

一間睇

勁正 push

之前已經開post推過不過沉咗
有新片 大力推

屬於香港人嘅south park

推下先 岩岩睇完

韓文嗰度唔get
但好正祈禱嗰度

啱啱睇完，佢地有冇地方收捐款贊助?
一千幾百出得起

DBS

高質片
一定要推

好細心

超正！

黃色嗰度
須持有效證件進出元朗自治區？

正 抽水抽到應一應

正正
Push

p

推上去！

屌d 細位都咁用心
仲有隻叫春雀

暗示韓國一爆就封關